這個哀妹平時都收得夠埋

男人有波

收埋喺衣櫃

You 竟然是個boy

哀悼？

非

More ?

肥仔波

肚腩仔

求下佢繼續收埋唔好拎出黎睇壞我地眼

我幫她擋

對唔住，係我搞大咗佢

請勿性騷擾我老婆

我地個個都知佢褲浪係收埋左支嘢啦...
係你扮唔知姐...

快啲改返做:這個衰仔平時收得條J夠埋啦...

錯...樓主指佢下面多左啲嘢!

正撚到

是